[Part-time] MTR 客務中心助理

有冇人apply左？

想問下係咪上網申請？

我

係 不過close左

第一次apply? 想知係咪無咩機會入到去做

我

但一直都冇收到interview,上網apply過又寄過信都冇聲氣

仲以為落選左

係
唔知 我都想知 冇消息

咁你講黎托柒

Agger

幾錢一個鐘？

有無人有interview

有無得起客務中心拎表填

尋日in左 話等4-8星期通知wor

Interview 問咩

計數test 英文蝗語自介 同埋情境題

4月尾申請完 但而家乜消息都冇

要寄信啊

一定要寄信？

一定要 btw我仲未收到call請唔請

咁佢整個online application做乜

巴打幾時寄

寄信係方便班interviewer 隨手拎起你份form 就可以in 你

我4月尾寄信 而家都未收到叫我去in 係咪冇架啦 ?